德國話要寄張1,600億美元既賬單俾中國 侵侵你點睇？「我哋有更方便既做法，我哋條數遠大於此！」

During a press conference at the White House on Monday, Trump made the threat to China after being asked whether he was considering seeking money from Beijing for its response to the pandemic.

The idea of seeking reparations from China came after a German newspaper published a mocked-up bill of a $160billion invoice for the impact shutdowns have had on the economy following the spread from Wuhan to Europe.....

'We have ways of doing things a lot easier than that,' Trump told a coronavirus press briefing Monday in Washington DC.

Germany's looking at things, and we're looking at things, and we're talking about a lot more money than Germany's talking about.

'We haven't determined the final amount yet. It's very substantial,' Trump added.

中間有片

美債

德國官方出聲先啦 左癌密佈

[亮劍] 美或啟動緊急經濟權力法 可凍結中國持有美國國債

取消中國所持美債

打飛機集合處

即刻歸零
點都好過玩5月油期玩到負油價

呢招真係好絕

美債囉
好明顯呢招係最簡單直接